今年馬體會食左禁藥？

3-2贏疤
7-3贏皇

因為艾華路莫拉達強勢加盟

對巴果場 costa都唔洗出

屌 一年踢兩場波咩

賤種黎 對強隊就贏 對弱隊就輸

之前
0-1輸畀巴塞
0-0和皇馬唔計？

仲要成撚日入唔到波

上場2-3係疤出後備龍咋

打上一次atm vs疤咪疤嬴

咪同某隊英超球隊一樣
都無賤種黎

贏皇果場唔係友賽咩

呢隊波聯賽成日贏一粒 屌佢老母

因為有世一閘脆皮

因為垃圾Griezmann走咗

向人地學

獌狗季前都大炒全勝

幾年前v92個季前賽

聯賽19場入得22球

覓膠可唔可以入嚟po一po馬體會入球狀況

入12碼

格食格

佢風格係穩守為主，強隊鍾意攻，變相破綻就多左

pro
今晚熱對利，點睇？

賣左基沙文個垃圾啊麻

sor 咁大炒到皇係嚇親

死利狗擅抖吧